話區選唔重要果班入黎

區選贏晒的確對成個運動作用不大
但如果區選輸撚晒，係永不翻身啊！！！
諗清楚啦，係唔可以輸啊！！！
唔該你地聽日帶晒全家出黎投票
一早去投，投完送佢地飲個早茶然後企連儂牆全民助選！！！
區選一定要大勝！！！！！！！！！！！

推

點都係不會成功架啦

投票=救人=民意

失敗論走啦

唔係話唔重要
但唔好覺得區選大哂

一向都各有各做
又唔係話要全世界籌備幾日
淨係11月24出黎投個票都得掛
點解咁多人吹淡話唔洗理?
可以自己諗下

要總動員去投，人哋藍屍已經通知所有自己人投邊個，我哋點可以輸蝕？

睇下你點贏

唔出黎投就真係贏唔到喇

所以要全民助選啊！！！

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞幾天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

果日可以無活動
但唔洗因為果日有區選就依樣停果樣唔做

政府先係最想選果個

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

區選係要比人知道 究竟邊隻色係小數
因為好多人圍爐 以為自己先係大多數